連登嘅討論質素比班垃圾假膠搞到仲低撚過香討

而家連登每個post都總會有部分人係假膠玩膠覆撚埋曬啲懶好笑comment
總會有部分人連內容都唔撚睇清楚覆撚埋曬啲on9留言
正經討論post又覆埋啲九唔撚搭八嘅嘢
如果個post擺明係假膠post你入去一齊玩膠鳩覆
無問題 我唔撚想睇我唔入去 我又唔洗屌鳩你你又搞唔到我 你鐘意懶幽默你嘅事 各取所需

但近呢排呢個情況真係走火入魔
以最近嘅颱風post為例
都開撚埋係學術台擺明係正經post學術討論（先唔好理討論質素如何 最起碼係正經交流）
成班唔知弱視定智障
Post頭啲討論規則又唔撚睇 一味剩係識問幾時八號 我班機飛唔飛到
因為咁樣比人屌又唔撚順氣 仲有班人入去搞事
我作為一個cd rom只係想碌下post學下嘢
就比你班仆街搞亂檔 block完一隻又一隻block極都block唔撚曬
大佬呀我上連登都係想睇下啲自己有興趣嘅post
唔撚想個個post都見撚到堆弱智仔呀好嘛
雖則話係網絡世界 唔撚鐘意可以走 唔撚睇
但會唔會都可以考慮下其他用戶 唔好咁撚自私呢

想叫我返香討 唔撚鐘意就走 唔好撚睇嘅人 可以慳返啖氣唔撚洗覆
其他巴絲嘅歡迎正面討論

樓主你走先
我幫你頂住

開個假膠台好冇？

你第一日上連登？

連登的確比其他forum多懵仔

假膠係一向有 同埋無傷大雅既話會好笑
但而家真係太過火 好影響正常討論
同埋同政治有關/同港人身分認同/多人關注既新聞既post特別多
當然有啲係五毛/打手
但係大是大非上都想嘩眾取寵拎存在感既attention whore都大有人在
特登唱反調 講野又冇邏輯 破壞正常討論

最諷刺既係啲假膠post下下都成千正皮

踢左波台應該好左好多

颱風撚post俾人玩唔係無原因
個個惡撚過狗
問兩句就屌晒鬼
好多人都已經唔係問八號未/會唔會飛唔到
有啲入去問下防風措施又屌
有啲入去求下個風中出香港又屌

而班風撚淨係識做咩?!
貼幾張風圖路徑圖打下J就識
mon撚住啲圖打J射精就叻

正正常常問點會比人屌
如果求個風中出香港
唔止係風post嘅人啦
係正常人都會屌
想放假我明但為咗日假唔洗要個風打撚到周街亂曬

至於講風post入面嘅人
有幾位係比較資深 對氣象學認識比較多嘅巴打
人地係真係識啲野而唔係對住堆圖打J
當然亦都有啲係無識咁多野嘅巴打
但人地最少係認真討論 唔會影響個post喎

個個颱風po都見到人話個風眼窄想屌風眼
我就真係想屌佢地老母呀
以為自己好撚好笑
天災嚟到都淨係識諗扑野 真係好撚醜陋

不得不俾個正評你

推
智障快啲入黎
比我見一隻block一隻

有啲認真subreddit係勁del垃圾comment
連登？